立場記者比白衫人打d偽人就唔提

屌你老母真係好撚嬲 而家奶共報比人打 個個衝出黎柒咁 好嬲啊
有無人有今次革命 撐政府 撑警ge 藝人list出黎
他日勝利 一定要佢地出黎道歉

推

成班假仁假義 咩撚野政治中立

藝人仲衰過雞

煲大佢，等佢地尷尬下

邊個話俾你聽佢哋係中立？

大家有無整合

他日支爆 一定要人記得佢地所作所謂

係咁嫁啦d人 為左利益咩都做得出

香港人靠自己 用自己方法
夠勇既可以上前線 冇咁勇可以做後排 有車既可以義載 唔想犯法咪去禁錢 和理非集會 上網做文宣 種有方法對抗極權政府

利字當頭 fucking shit

我都係咁諗 支旗落海就個個衝出來做護旗手
香港發生咁多事就一句聲都唔出
垃圾偽人

sad but true 真係好無良知 個件死物價值值錢個人